{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016420",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선릉 호텔 스타"
    },
    "text": "宿泊施設は計50室の客室で構成されています。 近くには盆唐線、2号線、9号線の宣陵駅と三成中央駅、宣靖陵駅が位置しています。 旅行者のために韓国語で案内サポートを提供しています。 スタンダードB客室では、お客様のネットフリックスアカウントを使用して視聴できます。 喫煙を望まない方のために宣陵ホテルスターの全客室は禁煙で運営されています。 客室内での人数の追加は許可されず、2人以上の人数は入室できません。 予約後は部屋定員を超えて入室したり、他の部屋への移動はできません。 コロナウイルス予防のため、客室定員超過での入室および客室間の移動は禁止されています。 予約後、密かに入室する場合、警察や区役所に通報されることがあります。 手術を目的とする方は、他の宿泊施設を予約してください。 身分証明書の確認を要求した場合、お持ちでない方は出入りできず、キャンセル及び払い戻しもできません。 全客室はダブルベッドを基準とした料金であり、3名以上の出入りは許可されません。 アーリーチェックイン及びレイトチェックアウト時に追加料金が発生し、入室前や退室後は駐車できません。 客室内に冷暖房が設置されており、個別暖房が可能であり、ロビーには製氷機が設置されており、24時間氷をご利用いただけます。 客室に冷暖房が設置され、個別暖房が可能であり、ロビーには製氷機が設置されており、24時間氷をご利用いただけます。 一部屋に一台の車両のみ駐車可能であり、入室時間から退室時間まで駐車が可能です。 客室利用時にはノートパソコンレンタルサービスを利用でき、訪問客のレビューを見ると宿がきれいで静かで、周辺に美味しいお店や便益施設が豊富で便利だと評価されています。 宣陵駅に近いので出張客にも良い位置だという意見もありますが、値段が多少高いという意見もあります。 天井の仕上げが完璧ではなくて残念な場合もあり、一部の部屋には異物が付着していてカビなどの清潔の問題がありました。 しかし、静かで親切なサービスと価格に比べて良好なコストパフォーマンスを持っています。 このようなレビューを総合してみると、該当宿泊施設は位置が良く寝具及び掃除状態はきれいですが、一部の部屋では清潔に問題がある可能性があり、建物と施設が古いため改善が必要だという意見がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計50室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには盆唐線、2号線、9号線の宣陵駅と三成中央駅、宣靖陵駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサポートを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では旅行者のために韓国語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スタンダードB客室では何ができますか？",
            "answer": "スタンダードB客室では、お客様のネットフリックスアカウントを使用して視聴できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室はありますか？",
            "answer": "はい、宣陵ホテルスターの全客室は禁煙で運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "客室内での人数の追加は許可されず、2人以上の人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約後に他の部屋への移動はできますか？",
            "answer": "予約後は部屋定員を超えて入室したり、他の部屋への移動はできません。"
        },
        {
            "question": "客室定員超過や客室間の移動はなぜ禁止されていますか？",
            "answer": "コロナウイルス予防のため、客室定員超過での入室および客室間の移動は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "密かに入室すると何が起こるのですか？",
            "answer": "予約後、密かに入室する場合、警察や区役所に通報されることがあります。"
        },
        {
            "question": "手術を目的とする方はどうすればよいですか？",
            "answer": "手術を目的とする方は、他の宿泊施設を予約してください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認が必要なのですか？",
            "answer": "身分証明書の確認を要求した場合、お持ちでない方は出入りできず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "一部屋に何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "全客室はダブルベッドを基準とした料金であり、3名以上の出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックイン及びレイトチェックアウト時に追加料金が発生し、入室前や退室後は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内に冷暖房が設置されており、個別暖房が可能であり、ロビーには製氷機が設置されており、24時間氷をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室利用時には何が利用できますか？",
            "answer": "客室利用時にはノートパソコンレンタルサービスを利用でき、訪問客のレビューを見ると宿がきれいで静かで、周辺に美味しいお店や便益施設が豊富で便利だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宣陵駅周辺はどうですか？",
            "answer": "宣陵駅に近いので出張客にも良い位置だという意見もありますが、値段が多少高いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような評価がありますか？",
            "answer": "天井の仕上げが完璧ではなくて残念な場合もあり、一部の部屋には異物が付着していてカビなどの清潔の問題がありました。しかし、静かで親切なサービスと価格に比べて良好なコストパフォーマンスを持っています。"
        },
        {
            "question": "総合的な評価はどうですか？",
            "answer": "このようなレビューを総合してみると、該当宿泊施設は位置が良く寝具及び掃除状態はきれいですが、一部の部屋では清潔に問題がある可能性があり、建物と施設が古いため改善が必要だという意見がありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 710,
        "QA": 866
    }
}